推撚爆佢，狗已經痴撚哂線

真係痴撚線，遲早真係街坊舉手都開槍爆頭。

真係痴撚線

搵人推上Twitter呀

屌p牌仔推唔到

屌你老母，專業到你老母臭閪

推 上 Twitter

我都係

真係癲撚到

copy link去其他post留言

痴撚線,頭落地先既話
個肥仔咁大份,一定暈撚左+頭骨爆裂

佢地都就快亂,睇黎佢地自爆日不遠了

TUI

中共贈兩句就養咗班狼出黎
港共高層收唔到科了

會有後果 會有報應

唉，好撚驚又有比人真槍射死，佢地而家隨時真槍亂射。
屌人權法快撚d啦

push

死黑警

又要pish,,

講真立左都係叫有門投訴,有冇真正既阻嚇都係未知..

推

高層一路包庇，下面個班就愈黎愈癲，睇下班高層攬得幾耐
攬唔到？你班前線popo等比人祭旗都得喇

唉屌
派隊軍隊過黎啦

黑社會

合法還手?
除佢頭套都得